簽野呀！［冇人賤得過中國留學生］

走去外國享受人哋嘅自由，然後走嚟打壓我哋嘅自由，香港人想點樣，關你班中國留學生撚事咩。

香港留學生幫我哋在唔同國家宣傳同叫陣，我哋何不幫佢哋將啲害蟲趕走？

請求美國取消中國學生簽證，讓他們回國好好舐共

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

（雖然今晚焦點應該係差佬同黨鐵，但呢個就快到期）

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

呢類petition有無實際用途，Even過10萬會點

淨返幾日

行動TG group:

有朋友話過我聽，佢嗰度大陸研究生試過將啲用完嘅死老鼠擺落個膠桶度，就咁塞落去鋅盤底個cupboard 好撚冇公德心，搞到發臭先至俾人揭發⋯⋯仲要偷人地第二個project訂返嚟嘅嘢自己用

屌佢老母仲有好多能人所不能嘅嘢，親眼見過真係人撚渣！踢晒佢哋班撚樣返大陸就啱

Push

push

中國式愛國

十卜

[member齊齊愛國啦[/member]

仲有3日
衝啊

已簽

點解無人推，快啲推爆佢簽晒佢

土共你今日還錢味啊？

記得Check verify email

去外國讀書
住果d宿舍果陣
當同大陸人share廚房就想死
成日偷人地d野飲
食完野仲要唔洗碗
屌佢老母

簽左幫推

幫你手推推啦
我都想外國驅趕中國留學生

巳簽

真心要頂

推推

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

簽左

佢哋好撚污糟個人衛生好撚差
再爆多單嘢，又係朋友同我講，佢哋對待實驗室動物好唔人道， 大學其實係會用打毒針人道毁滅，啲動物會死得好快而且比較少痛苦，嗰啲大陸閪冚家剷留學生直接將啲動物擲落地擲死， 一隻大白兔有時要擲好多次先死！真係好撚折墮陰質！阻止佢嗰陣時仲要覺得自己一啲都冇錯完全唔停手。老細都唔理因為老細係大陸人

已簽，趕班賤人返佢哋熱愛嘅祖國

signed

大陸人係咁冇血性

好陰毒，真係自己見過就會知呢啲人完全不能交往，不能信任，真係唔可以比呢啲人入自己嘅社會

已經簽左 推啊 愛國就回國啦

推 已簽

推呀
中國留學生唔好o係外國害當地人

簽左 推

咁撚愛國仲唔快啲比人彈返去

無力一推，已簽

Done.

done

千撚左

推呀屌 拎埋藍絲老豆老母部機簽埋佢！！！

咁愛黨就唔好周圍去啦
比錢外國勢力做咩

屌 簽十世都未夠10萬
快d同我簽

Pish

我無野講

推！支那人返中国共享榮耀啦！

many foreigners will support this

signed 5 times

冇人 賤得過呢啲支那人講得好

done. push push

屌你地同我簽呀

Signed

零成本方法唔好問成效
做petition 都唔會阻你好耐

簽ed

Done

得返幾日。。。

30日定60日有10萬人簽就會有白宮回應
簽咗先啦，聽下人地點講都好

推
中国人點解唔返中国讀書？睇唔起国嘅學校？

答ed

已簽
返袓國嘅懷抱啦咁愛國

Push!

一定要推，等佢地享受大灣區嘅榮譽

幫推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

簽咗

差你一個
快啲簽 簽完記住睇email㩒確認

签ed 大陆学习风气咁好 做咩要岀国比美帝洗脑 支持中国留学生回国精进脑袋

仲有幾日就到期

簽完 推

嘩我屌
聽到我勁嬲

我覺得兔仔勁得意
平時行過街見到都想養
班仆街真係人類毒瘤黎

千真萬確，發誓人頭擔保！佢哋真係冇人性㗎 係極之陰毒

簽埋呢堆

白宮聯署！全部人同我入黎！

快啲簽

簽了

已簽幫推

支那所有人仆街冚家剷

中國人拒絕外國塗毒

簽 送佢返大陸

手

土

仲爭兩萬幾個簽名呀！！
你地同人講自己係連登仔都俾人笑啦！！

口說愛中國，人走去外國

下次遊行可唔可以叫多啲同普選有關既口號？雖然大家都話五大訴求缺一不可，但坦白講好多人可能覺得清算左班黑警就滿足。
香港將來仲有咁多惡法，今次係最後機會。要多啲提普選堅定左同路人先，咁先會記著普選先解決到問題。
當然，文宣都要加強。

Tui

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

和理非手足全面進場

推推推

堂堂中國人竟然到洋鬼子地方學習，實在是國恥。這群學生若是愛國的話，就必須回國繼續讀書，否則視作漢奸論。他們必須用行動證明他們是愛國，而非隔遠洋打口炮。

pish

upload上大陸forum
大陸仇富情緒好高漲,應該一個鐘就破10萬

哇屌唔撚係掛#:
我中學“湯” 老鼠都要一野KO佢先開始做lab

Signed, push

我以前澳洲識啲大6仔都冇咩嘅

不過好少同佢哋玩

Voted

正常人都有惻隱之心啦⋯⋯我哋呢啲正常教育出嚟，會愛惜同埋尊重生命，一定唔會虐待佢，但係有啲唔正常地方教育出嚟嘅人就會好殘忍，會虐待動物

又收唔到，推

Done ! 差21000各位幫幫手送班支那回大灣區

Push 係外國讀書嗰陣至撚憎大陸人

要快一啲聯署系統，對香港有益之餘，亦都符合美國嘅利益。咁美國嘅聲音會講得更加響亮，更加願意去做

美國好撚多支那狗
每年都唔知送幾多錢俾學校
通通賣國賊

推啊喂

Push 名已簽
咁撚愛國就返支那啦

簽到手軟都要簽

唔好轉戰香港

我做fyp嗰陣個prof都係咁同我講班大陸人做research嗰陣啲陰質嘢，佢地真心唔人道同唔守規矩

大把大陸人做assignment請槍

大陸學生SAT/TOEFL作弊

Done

922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

快！

係咪又比人hack?
Sign左都係92527 人數
我第二次先收到email